新一年，香港人已經唔記得 五大訴求 缺一不可

新年願望

天滅中共 全黨死清光！

電腦大爆炸！！

變革香港

我等梗藍絲祝我萬事如意